維基百科：郭偉強，暴徒

鐵證如山，不容抵賴
擁有六七暴徒神粹
下次可能喺議事廳放埋土製菠蘿
陸頌雄唔知可以點兜